一人一個識唔到朋友既原因

智燊

連登都係邊緣人

自我中心

自閉
唔想識酒肉

中

其實係我唔想識,就算識都會識番同樣係內向同鍾意獨來獨往嘅同類,因為容易傾到計

真

獨來獨往好啊 唔洗一大班人一齊比人冷落
想走又唔好意思走 而且獨來獨往嘅人比較真
唔似有啲人係到扮哂fd 假到PK

人太悶，傾幾計都想隔離我

但因為成日一個人,個人通常都係會自我中心同鐸叔啲.

鐸叔有咩問題？至少唔假人假義
唔會背後講9你 你同佢FD嘅
揾人幫手 佢一定得行幫(我有個咁嘅FD)